聽晚年三十有重要活動！！！

去搶頭香呀
我地金大仙終於有活動
一年一次搶頭香 唔係唔搶呀
夏蕙bb我黎啦

10

推

人多增加傳播風險

1q

不出去了，留家保平安

點保

仲去多人聚集嘅地方咩
爭取到民主都要有命享

咁你申請去隔離營未新年唔出街丫笨

記得帶口罩先去呀